請問香港仔南記粉麵係黃店定藍店定？

請問香港仔南記粉麵係黃店定藍店定？

招牌好黃

香港藍記粉麵

lm

朋友嘅朋友係太子爺
藍到仆街
話阻住做生意

綠店

90%藍

90%係點計出嚟

藍

其實由6月就有講過要罷食 原因唔太記得 純粹個排本身成日食 因為咁而無再食過

FYI

之前有人屌過南記係試過話要交冇返工嘅List
不過之前睇過一張相係有人email去問咗話從來冇作出任何處罰 只係人手調配
不過頭先用咗10分鐘都搵唔返張圖

另外就係on9到爆嘅咩南記有個南字所以藍
仲有就係咩都冇講就話佢藍
或者咩「我識佢哋，佢哋係黃/藍」之類

想知原因添
唔記得咗好可惜

佢無表態咪當住中立先囉
有新證據先再分

老細藍到傻，要尬啦

D春卷黃架

睇下面個post留言 應該係有表態撐警
我當時都like左 但實際點表態真係唔記得

南記米線已變示威者飯堂

下面張圖就睇你信唔信

南記前線好多深黃

噢
咁真係唔知點揀好
暫時證據好似都係得道聽塗說

佢既質素就算係黃都要諗諗..

無食佢d 春卷好撚耐了